（勿入）emoji 測試

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其實呢個點整

其實你㩒一㩒編輯引用就可以睇到個code

ok thanks

#whip